求手機推薦

而家用緊HTC10（用咗兩年半），其實幾乎冇壞，主要係舊電開始唔得（唔帶尿袋半日街都出唔到），冷門舊機換電應該幾煩就諗住索性買過部，搵差唔多嘅機

要求：
-$5000-6000樓下
-唔要大陸嘢
-好少打機，Prefer整體性能+影相
-唔鍾意太大部機（而家呢部5.2吋mon/161g
-唔介意舊款/要買水貨
-冇話一定要Android，純粹係用慣咗，如果有好強烈理由都可以轉Apple

暫時做咗少少功課，考慮過嘅有：
ASUS Zenfone 6 - 睇近期手機推薦評價好似OK，但嫌有啲太大舊，ASUS手機風評又麻麻

Samsung S10e/10/10+ - 同樣係睇評價OK（特別係影相），但Samsung機同其他牌子嘅同性能機相比感覺比較貴

Google Pixel 3 - Size睇落幾好揸手，影相好似都可以，網上評價主要係鬧高價低規格，但而家水貨似乎跌到唔洗$4000就有得玩

唔一定要上面幾款，有其他推薦嘅都可以講下

唔該哂各位

留名睇推介，我都想換機...
IPHONE用家表示舊電而家用唔倒一日..

lm

就疆就轉XR

10e應該合你要求
但如果重影相就pixel好d

OK，咁睇嚟我而家都係s10e同Pixel 3之間揀，從硬件上睇似乎係s10e完勝？想再問下有冇Pixel嘅用家可以分享下所謂Google親生仔有冇咩特別優勢（軟件方面），4Gb Ram又夠唔夠用

咪得Samsung apple簡

都冇選擇

Pixel 3好似係膠機身，而且啱啱出嗰陣幾多bug, 而家應該處理左大部分，親生仔android one 更新快

sony x1

Xr

玻璃機身
有無線充

iphone xr
rog phone
samsung note

要大電，可以諗下 Asus ZenFone 6，有 5000毫安電量

Pixel

Samsung 個 rom 寫得好臃腫，太多內置野，我之前用左半年就 lag 死左

Pixel 親生仔，順到 pk，影相又正

Pixel 只係唔適合打機，但樓主你都唔係 for 打機

pixel 唔係影相機咩

咁手機功能，都不外乎日常使用、影相同打機姐

樓主都話唔打機，而 Pixel 最滿足另外兩個